葉念琛夏雨～陳豪蘇永康～

葉念琛夏雨 陳豪蘇永康
胡鴻鈞呂方 俊傑周迅
葉玉卿利智 黎明舒淇周驄呂珊郭可盈
林夕 馬浚偉李蘊米雪成龍陳琪李璨琛

Meliodas Puliarmore

寫完信未?

M巴我地好歡迎你返黎KR大家庭
寫完信未

鋼煉？

岩音喎

KR同事留名

KR輸家留名

邊間教會

屌當我冇講過

屌
好勁

幾耐之前

好多新會然